國際戰線已經廢撚左, 下屆仲投唔投比d完撚全冇利用價值既反對派?

如題

投共好過啦
仲投條撚咩